點睇Thei building service engineering

做building service 既話業界會唔會寧願請Hku , Cu, ust poly 既mech 都唔請Thei Bs ?

要睇路

Push !

都唔會既
不過你要預左唔會考到牌
大家都係degree
叫價會低d

考
唔到牌？ 點解

Hkie 唔係accredit jor 佢咩

好撚難嫁
每年近千個學生出黎
現役有牌都係呢個數左右
除非你真係好撚top
否則 差唔多分既情況下 考牌官會簡個hku既師弟定簡你

今年poly bs都唔係個個搵到工 睇路

好多killer
gpa好易收皮

其實我本身first degree 係Hku non engine 科， 想讀second degree bs for 搵食

雖然U 名唔夠8大好，搵bs 工 唔係會容易過8大d mech 咩 因為始終都係bs ?

係就係衰d
不過SF得番thei
年年都係一車車入

應該要year 1開始讀

爆煲味濃

你想搵錢姐
做紀律部隊啦
頂盡3-4皮都有啦
不過都要預左好撚多人搶

我覺得你反正都重頭黎過
可以試下IT
特別係整GAME,大數據,AI果方面
唔係太熟IT
但林鄭扔得幾百億落去 洗濕左個頭只係繼續泵水

其次,果D IT比人覺得而家咁低人工
冇咁大競爭 而家低 十年後隨時彈起
要知道10幾年前CIVIL都唔高人工

利申:唔係好熟IT 但真係唔好再入工程
工程係缺落手落腳做果班人

狗都唔屌

真係唔鐘意 紀律部隊 ， u 個陣take guo engine course 建立左興趣， 想做engineer 呢份專業， 鐘意physics 多過it 😭

不過多謝你意見👍🏻

等你日日做到隻狗咁就唔係咁諗

鐘意就讀。行行都有高低起伏，人生都唔會一帆風順啦。

讀完出黎應該乞食
不過你鐘意咪讀

個市問題定係thei 個名問題

......睇路呀⋯⋯

engine master 考唔到牌架

考牌只睇bachelor 係咪engine

今年岩岩grad 報唔到今年jupas poly bs,想做bs易d 搵工 所以係咪得thei 簡

both

師父，你自己睇路做下research先喇。
呢間野civil同env就俾hkie認左可以行scheme a嘅，你呢個新degree我就唔知了。

Bs 唔係長做長有咩？

識人poly bse JJ
gpa唔過3
有幾個offer

我上網睇過好似accredit jor , 會再confirm

hku engine今年起碼仲有3成人未揾到，個thei civil fd仲未有offer, 而家個市真係寒冬，為錢既就唔好讀啦，讀完失業要轉行就唔好啦

15k 返6日 勞工假 7日AL 無scheme a行
呢d工你都想做既咁的確長做長有

accredit = Eligibility to Scheme "A" ?
睇清楚

Chem + 有讀intro phys , multi cal , linear algebra , ode pde , thermofluid , electrical eng

好決定打去問！

有報non jupas , 未俾offer 我

8大 mech 做bs> Thei bs ?

之前 見到post 話mech 黑食， 做bs 又會 白紙咁咩都唔識， 同埋見業界都好鐘意請I’ve 因為夠哂practical Ive 所以我介諗住thei bs degree 做bs 會好d

*仲諗住

Thx 巴打！ 望就望hku 收番我。

咁我都有三個 但整體都難啊嘛